{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016606?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 아이브호텔(IVE HOTEL) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約のお知らせに従って払い戻し及びキャンセルはできません。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルと払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しになります。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 当ホテルは昌原馬山に位置しており、モダンなインテリアと居心地の良い快適な空間、細心のサービスで幸せな一日をプレゼントしたいと考えています。 ご利用くださるすべての方々に幸せな一日をプレゼントします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせに従って払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。特殊客室の場合は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の対応はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しになります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは昌原馬山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "モダンなインテリアと居心地の良い快適な空間、細心のサービスで幸せな一日をプレゼントしたいと考えています。"
        },
        {
            "question": "誰に向けて幸せな一日をプレゼントしますか？",
            "answer": "ご利用くださるすべての方々に幸せな一日をプレゼントします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 409
    }
}